爽啊 係咁睇住last seen just now

On9
去做有意義嘅事啦

一個acc 睇佢係last seen a long time ago
一個就 last seen just now
Woho

恭喜

所以刪左 last seen

Deleted account

又乜鳩名

型?